(震驚)海南航空董事長法國跌死!

【享年57歲】海航董事長王健意外離世

敏感時間突然離世

不意外離世

好撚恐怖，同中共做野真係會性命不保

佢間公司 d loan點算？

我入左幾日咋...

意外

死左唔洗還

一死以謝天華

公司借啫